之前吹捧劉馬車嘅人後悔未？

日日走出黎搞香港人, 之前仲係到捧鳩個on9 仔

果啲唔係吹捧，果啲係當佢on9仔

they made stupid people famous